曼谷 spa

自己好幾年無去 曼谷做 spa
之前去開 BHAWA 但貴左好多下
真心想求推薦邊間抵玩
想做四個鐘以上 連 facial